「經濟反擊」大家覺得咁樣行唔行得通

諗計令美元同港元脫勾，
港紙會唔會變廢紙
到時本身唔支持都變左支持
小弟無讀過經濟，可以一齊研究下嗎

求巴打指教

真心可行

呢幾位巴打同你諗法一樣

突發 有人號召沽港幣持美金 (2)

你知道嗎，只要聯繫匯率玩完，全香港都會一齊收皮。

推

聯繫匯率制度用了一代人幾十年時間力量建立防護網，強如幾百億美金對沖基金都難以擊破，唔好諗啦